加拿大總理Trudeau 表示關注香港局勢 要求中國遵守一國兩制協議

"We are going to continue to call upon the Chinese government to respect the 1 country, 2 systems agreement that they have long abided by."

Canada's PM Trudeau is closely watching the #HongKongProtests. Canadians are the largest group of expats in Hong Kong

同時表示關注香港人既集會及言論自由

葵芳區漫步指南

大家幫幫忙散出去
走鬼都識路呀

反正要支共遵守一國兩制咁難為佢
不如踢香港出大中華民族啦

幫幫手

繼續爭取外國支持
大家一齊上去comments叫佢地support us

屌Trudeau收皮 根本係扯線公仔 得個講字

[整合] 加拿大人，同我全部登記做加拿大選民！海外加拿大可以喺聯邦選舉投票。用加籍港人身份救香港！

爽仔出嚟未

風起了，由Trump同彭斯打響第一槍：1984年中英聯合聲明，今日日本、加拿大都再出聲

早幾日 加拿大外交部長方惠蘭出嚟講野個陣出左啦

《特急》加拿大籍港人請入